適合時候做適合的事

唔該今日大家在俾鄉黑攻擊時候作出還擊 我地係市民
唔撚係出氣袋

推

UP

尋日好多分化撚

要還拖呀dllm